商業1000M請報價

4月完約, 留tg / whatsapp plz

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

(Telegram)
HKT
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

商業寬頻可以搵我

Tg me